屌你老母，搭頭等唔該拍卡啦

個撚個搏大霧

關你撚事牙

有冇當面屌柒佢先

我鐘意答霸王頭等關你撚事咩